老老實實一句，牛定熊？

牛
唔洗解釋

跌跌升升跌升跌，升升跌跌升跌升